XXX之XXX呢個sentence structure真係好柒好mk

有啲港女或者mk成日打呢啲sentence structure
例如: 去大陸之食海底撈遊記
都唔知乜撚sentence structure黎
淨係feel到成陣mk味撲鼻而黎

優之良品